最撚乞人憎既潮語

成日聽人答好多野都覆:真咩?
講親好多野都帶一個質疑態度咁覆, 或者可能係9 up啦
屌! 講極都唔信ge 喂! 你咪on99 咁啦! 事實你又唔信!

利伸:有個我好僧既仆街成日講

chill

岩呀

岩呀ching

問號

問你老母咩

啱呀 啱你老母